【官媒反擊】再教育營維族男變「楊貴妃」 吹噓24個月沒恐怖事件

建立時間 (HKT): 1231 00:03
適中字型
較大字型
【新增動新聞】海外都十分關注中共將穆斯林關入「再教育營」洗腦，用強迫食豬肉等狠毒手法，鐵腕統治新疆。央視昨晚「反擊」海外聲音，播出「探訪職業技能教育培訓中心」的報道，訪問了數名「職業技能教育培訓中心」的學員。這些維族學員稱，穆斯林的「極端思想濃厚」，有很多「暴恐份子」，還說這些中心「是學校也是康復中心」；有維族男子更畫上京劇濃妝，反串演楊貴妃，說：「我以前的生活就是灰色，沒有顏色，現在多精彩啊，真的，我太喜歡現在的生活狀態」。

央視報道稱，境內外民族分裂勢力、宗教極端勢力、暴力恐怖勢力「三股勢力」，在新疆策劃、進行數千宗暴力恐怖事件，造成大量無辜群眾死亡；新疆依照有關法律法規，通過職業技能教育培訓方式，從源頭治理，至今當地已連續24個月未發生暴力恐怖案件。

報道採訪來自新疆和田、喀什等地的再教育營「學員」。29歲的阿布都賽麥提和妻子，是和田地區于田縣職業技能教育培訓中心的學員，他說：「極端思想濃厚的那種人，要求我們吃飯的飯碗要分兩類，要麼就是用一次性飯碗給非穆斯林人吃飯，或者是不給他們飯吃，嚴重到這個份上」。

阿布都賽麥提稱，穆斯林有「荒謬的着裝規範」，「我們統一了一下她們的服飾，就是黑色的長袍」，他回想當年穆斯林排漢時，他認為「暴恐分子殺漢人是應該的」，「殺非穆斯林人可以進天堂」，他稱能進入職業技能教育培訓中心接受培訓「感到很慶幸」。

報道稱，職業技能教育培訓中心統一設有教學樓、宿舍、食堂、醫務室及技能培訓中心，一切免費，目的是要學員學習「國家通用語言文字」、法律知識及職業技能等方面的能力。

另一名「學員」阿力木江的母親古麗尼沙汗則稱，兒子入營一個月後，「臉圓了，身體也壯實了，皮膚白了，氣色好多了，腰板挺直了」。

再教育營內有繪畫、歌舞、京劇等不同內容的選修班。報道可見，伽師縣再教育營的學員阿布都拉，化上京劇妝容，反串演楊貴妃，報道指他受極端思想影響，入營前曾堅持認為唱歌跳舞等一切帶有文娛色彩的活動都是不可接受的行為，在鏡頭前，阿布都拉說：「大家現在都羨慕我，因為我現在我們文工隊裡面唱歌唱得最好的一個人」。

報道最後引述喀什市政協副主席米吉提·買合木提說，「他們（學員）都非常喜歡」。

由呢件事可以睇到

伊斯蘭國家 根本各家自掃門前雪

中共逼害維族人......沙特, 伊朗, 伊拉克, 敘利亞, 黎巴嫩 巴基斯坦 呢D伊斯蘭國家 全部無出過聲
就連ISIS, 阿蓋達 都唔派聖戰士入新疆報仇

反而美國,歐洲 .......呢D被伊斯蘭國家視為敵人 既國家就識出聲屌中共逼害人權

一向係
也門搞成咁
有冇回教兄弟國家政府諗過幫佢哋
人道主義出手嘅都係白人國家

伊斯蘭豬冇一隻無辜

惡人自有惡人磨

伊斯蘭佬烚左膠就叻
對住魔鬼咪一樣鵪春咁

好撚痴線
諗唔到有咩邪惡得過中共